\documentclass[../main.tex]{subfiles}


\begin{document}
  Dopo aver descritto in breve l'idea generale del progetto, passiamo ai veri e propri steps che svolgeremo fino alla definizione di tutti i requisiti funzionali e non funzionali.

  \begin{itemize}

  \item \textbf{Background study} In questa fase sarà nostro compito analizzare le applicazioni già esistenti per capire quali sono i punti deboli di tali applicazioni e come sfruttare questi difetti a nostro vantaggio. Inoltre cercheremo di capire quali possono essere le limitazioni tecniche che i dispositivi fisici, nel nostro caso gli smartphone, impongo come limiti alla nostre analisi.

  \item \textbf{Individuazione degli stakeholders} Gli stakeholders da individuare non dovranno essere solo i veri utilizzatori dell'applicazione, ma anche coloro i quali hanno una maggiore conoscenza del system as in.

  \item \textbf{Redazione del questionario} Attività di elicitazione che verrà sottoposta ad un gruppo di persone per ricavare informazioni utili per i requisiti dell'applicazione.


  \item \textbf{Intervista} Le domande definite nel precedente step vengono ora poste ai singoli stackholder, sia in maniera sincrona che asincrona.

  \item \textbf{Analisi e scoperta dei requisiti} Dopo aver trascritto l'intervista fatta agli stakeholders, vengono tirare le somme e definiti quali sono i requisiti funzionali e non funzionali.
  \item \textbf{Verifica dei requisiti} Successivamente alla definizione dei requisiti alcune o tutti gli stakeholders vengo nuovamente interpellati per una ulteriore verifica in modo da scongiurare qualsiasi dubbio o problema che comprometterebbe le successive fasi di sviluppo.

  \end{itemize}
  \pagebreak
  \begin{figure}[h]
		\centering
    \includegraphics[width=0.40\textwidth]{assets/diagram}
		\caption{Schema di organizzazione del lavoro}
		\label{fig:Schema}
	\end{figure}


  \pagebreak


	\pagebreak




\end{document}